 08:18,  2 марта 2019
Овечкин установил очередной рекорд
Российский нападающий хоккейной команды «Вашингтон Кэпиталс» Александр Овечкин установил новый рекорд в матче с «Айлендерс». Об этом сообщает Sports.ru.Хоккеист забросил 45-ю по счету шайбу в сезоне, которая также стала 652-й в его карьере. Таким образом Овечкин достиг этого результата в десятый раз, что является лучшим показателем в истории НХЛ.Матч закончился победой «Вашингтон Кэпиталс» над «Айлендерс» со счетом 3:1. Овечкин провел на льду 19 минут 59 секунд.Россиянин продолжает лидировать в споре бомбардиров регулярного сезона НХЛ.
